\documentclass{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsmath}

\title{Algorimo generazione numero reale}
\author{Noacco Francesco}
\date{October 4, 2019}
\begin{document}
\maketitle

\section{Teorema della diagonale di Cantor}
\begin{enumerate}
	\item Creo una lista infinita di tutti i numeri reali tra 0 e 1
	\item Associo ad ogni numero reale un numero naturale
	\item Prendo cifre diagonalmente, dove nella riga n prendo la cifra n
	\item Cambio ogni cifra presa
	\item Ottengo un numero $m$
\end{enumerate}

$m$ sarà per definizione diverso in almeno una cifra da tutti gli altri numeri nella lista e quindi non contenuto in essa \\
$\implies$ la lista non contiene tutti i numeri reali \\
$\implies$ \textbf{contraddizione}, non può esistere una lista ordinata di tutti i numeri reali

\section{Numeri non generabili}

Sfruttando il teorema precendente, se

\begin{enumerate}
	\item Creo per ogni numero reale un algoritmo che lo genera
	\item Li metto tutti in una lista
	\item Applico Cantor
\end{enumerate}

Dimostro che \textbf{esistono} dei numeri \textbf{non generabili}

\end{document}